bob 叔連私人飛機都坐埋

點夠玩

有幾難

係咩，點先坐到

發夢

真心想知幾難
等懷仔出片分享吓

連登仔fg 50k做幾年就有得坐啦

佢ig 覆話唔洗60萬，我當一半都30萬掛

唔係60萬咪啫係50幾

應該係成隻機一程60萬？佢話仲有其他人
應該1x萬啦都好撚癲 講緊上海飛香港2個幾鐘燒1x萬

成班人一齊包機其實都係貴business少少

咁同普通坐飛機有咩分別

私隱度高，唔怕遲到miss咗班機，可以去睇機師，空姐服務比較好，行李重量冇限制，過海關快好多，私人terminal

貴過business, 會唔會平過頭等

有咁既可能，但時間上就唔會咁自由。同埋你話平都唔會平好多

有錢咪得